油價跌左咁多 油公司又扮唔知？

肯減價未呀仆街

已經冇加價啦仆街 過主啦

中石油租咁多地唔洗交租呀屌你

加一蚊但減幾毫

前幾日咪減左囉
減左一毫都仲謝恩？

通漲
油價跌但人工租金咩都冇跌

少咗人入油，要保持利潤
不了

可加不可減機制黎架
減咩呀

油公司：依家d油之前高價買落

油價跌，油桶價升，所以唔減

原油價格只係石油產品定價一籃子因素之一，減價不了

油價升顯示未來經濟嚴峻
望各車主共渡時艱
又贏

油價跌一日兩成都唔撚減